WA2 睇完雪菜唔想睇其他

近排睇完WA2動畫 跟手想知埋落去啲劇情
未玩game前淨想知冬馬同雪菜
所以終章雪菜線就上網搵人地錄好既片黎睇
點知睇完雪菜之後完全唔敢同唔想睇其他線
唔想睇雪菜比主角傷害 佢好慘
有冇人同我一樣雪菜黨

雪菜其實係咪二奶

序章到本身春希同冬馬係中意大家。

冬馬和春希同唔夠主動
利申 冬馬黨

雪菜好似係bitch

點解咁講？

雪菜黨

同埋春希花心

我玩WA2都係剩係鐘意睇雪菜D劇情
不過虐冬馬果Ｄ位的確幾正
好似春希個仆街山長水遠走去冬馬屋企同佢講同雪菜一齊
冬馬Ｄ反應簡直一流
不過呢Ｄ位肯定雪菜多既

屌
唔敢諗落去

條條線都係到虐我

雪菜明知人地兩情相悅仲差隻腳入去係賤人
利申 冬馬黨

真係咩?

樓主有冇睇埋不起眼女豬？
鍾意雪菜可以睇埋加藤惠
同一類黎

認真最好玩哂全部ed
每一個end每個角色都有唔同魅力
我第一次玩冬馬end睇住雪菜比人飛毫無感覺
第二次玩仲笑左出嚟
但係去到第三第四次就開始喊
一響answer真係忍唔住
利申：冬馬黨,兩個角色都鍾意

雪菜已經開到聲問冬馬係咪中意春希 冬馬係否應

而春希冇講到明話中意冬馬

就算真係講到明哂，雪菜表白都係比個機會自己姐 但係春希答應⋯

我最深刻係cc雪菜去完應酬跟住係春希面前壞左個一幕

有睇動畫 但不起眼女主好似喜劇多啲，氣氛比較輕鬆

真 賤到仆街 為左3人行所以搶住表白係咩事 痴線 未見過d角色係咁撚bitch 仲要自己講埋出口
仲要係咁幫自己搵藉口 明知春哥鍾意冬馬多過佢仲要係咁瀨死 成隻臭雞奶洋腸咁

同2牙清

雪菜由我黎保護

咁佢中意春希同佢表白等自己心死都冇咩問題wo

雪菜用自己個樣黎做武器 全校最靚同你表白根本冇可能唔受 佢自己都明依個道理先夠膽出手
如果唔係佢根本唔會去表白 因為失敗左就唔會再有3人行
仲要係佢見到冬馬咀完春哥先狗衝去表白 大佬你有冇搞錯

未到最胃痛果part啫

不願面對下面個張

大佬 冬馬同春希都無係埋一齊 搶先表白有乜撚野問題呀
咁鍾意人就去馬架啦 唔通聖人到完完全全收埋自己感情去祝福你地咩

我遲了一秒

咁如果係咁，冬馬明知春希同雪菜已經一齊，而且自己又同雪菜又係老友，都仲要同春希搞野，都好衰姐

Agger

冬馬黨logic:我見到先所以係我既

以前我信可以
但而家知道兩派係冇可能互相理解
因為好多話鍾意WA2嘅人實際上只係鍾意特定角色,唔行佢結局就燒碟嗰隻
呀,玩DL版冇得燒sor

又嚟

冬馬同雪菜都冇錯 佢地爭取自己中意既人，錯既係拖泥帶水既春希

呢位清 心水清

留名

我都係好鍾意雪菜

冬馬黨

後日談完全唔想掂雪菜個章節

closing花式虐菜真係好正

BTW 真心覺得以三個人既性格黎睇「浮氣線」先係我心目中既true end
配埋首心はいつもあなたのそばに真係胃痛到
PS3版補完左浮氣線好多內容，好正

其他end太黨派向

佢搶表白唔係因為鍾意佢先表，而係唔想3人行變2心同一人啊 鍾意男豬係表完拍拖之後既事

冬馬黨皮已負

係咩，我反而覺得一開頭唱k果到已經中意左男主啦wo，最記得佢果句"我係你面前已經毫無秘密"。

花式虐菜真係好咩？

你可以睇小說祭りの後 ～雪菜の三十分～成篇都係雪菜內心獨白
雪菜最初表白的確係有機心，唔想俾人排斥，感情係有，但未逼切到需要表白既程度，原本想一直三人行，結果見到冬馬錫左落去佢就好撚驚，驚唔係驚係春希會俾人搶走，而係驚冬馬同春希會二人行佢會俾人排

根本搭火車果陣佢都有講 佢既目的唔係同春哥拍拖 而係拆散冬馬同春哥 等佢可以繼續玩3人行
依條八婆係完全唔理人感受 仲要瘋狂係冬馬面前放閃 真係想一巴煎撚死個臭西

雪菜係小說臨尾仲屌叫佢快手行動個個老死，話唔想改變，想維持現狀，轉個頭就淆撚到要表白

雖然雪菜心地唔係幾好，但之後既劇情真係鄧佢心up，佢真係一心一意喜歡春希。

我唔係話雪菜一定岩or number one，只係覺得其他線太虐菜，唔敢睇，鄧佢可憐

即係有d好感未到鍾意啦，明知人地鍾意對方，又未到鍾意人，又插隻腳落去

咁講，雪菜會咁執著春希其中一個原因都係春希條仆街仔

雪菜唔係無諗過放棄架 大學時期佢差少少想放棄，有第二條友同佢表白

結果知唔知春希條仆街仔做咩，就係屌柒告白條友

姐係宣告就算我唔食雪菜，雪菜都係我既
結果雪菜就沉哂人渣春希船

個故事係歌を忘れた偶像入面

雪菜>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>ALL

中學都有既 雪菜知冬馬鐘意男豬之後 都有話你又唔係特別靚仔又唔係風趣既人 但男豬果時為左想搞好對band遊說雪菜 結果係電話到同雪菜講到好似表白咁

Agger ar ching

首先我覺得樓主應該dl隻game玩番哂所有線先

春希會唔會只係想玩3p
利申無玩過隻game

我都想3p就算撚數

屌
梗係雪菜同冬馬磨豆腐啦

biatch

快啲走呀樓豬
呢度冇雪菜黨架

諗起都扯扯地

日本都係冬馬黨>雪菜黨
丸戶自己講

上次黎香港既同人畫家又好, 佢自己本人都好, 都係話全部都係冬馬黨~

雪菜係雞係公廁

丸戶話自己係雪菜黨，畫師先係冬馬黨

但隻驚處處都流露住冬馬先係女主角既信息

冬馬線係唯一有春希立繪既線，仲有其他好多元素唔記得

但丸戶個陣訪談最後話想整冬馬新妻日記，結果d人話丸戶根本只係想安撫雪菜派 實際係冬馬黨

雪菜條八婆明知春希同冬馬互相鐘意仲要一隻腳差落去玩三人行
食撚屎啦臭港女
見到春希飛雪菜勁爽

好有趣
一片謾罵

同意所謂浮氣線先係True End
每個人都得到某d野 但係又失去某d野
我自己覺得呢個end先係wa2既精髓

將人物全部性轉代入咁諗
春希變春子
雪菜變雪宏
和紗變和人

春希就只會係臭雞
雪宏係癡心型男食二手閪
和人係個中出飛嘅仆街

利申冬馬黨

我唔係企硬雪菜黨果啲人黎，只不過覺得其他線太殘忍啦，小春千晶同麻理用情未深，一早拒絕冇咁心痛，但拒絕雪菜就虐心到胃痛，所以先唔敢玩其他線。

體諒樓主
不過想了解雪菜 我覺得最好要玩哂

Dl左落黎再討論

我有隻game 不過要由序章睇起好似好耐 所以上網睇人地錄既片。

支持要俾錢
1980yen啫

如果買隻game仲可唔可以漢化？

玩就dl版，收藏就實體

PS3/Vita版
你要殘化我幫你唔倒

推PS3 浮氣線加左既內容足足有3個鐘遊戲時間

其實隻game封面已經說明一切

下
乜原來呢到啲人咁多玩翻版
冬馬黨雪菜黨全部垃圾

得啦知啦
冬馬最威

巴打支持邊條線？

入面嘅冬馬真真正正地長大了

之前去日本旅行果陣買咗
一講起就想玩番

btw想睇更多高質討論分析嘅
可以睇日站或台仔
高登連登太流於謾罵同只從角色fans立場出發
得啖笑

psv有特典黏土人公仔

台仔講笑咩
個個剩係識黨爭黨爭
百度吧啲人仲高質
可以嘈幾年但又嘈得好合理

講緊呢隻?有d後悔冇買到

係呀

係幾得意嘅

冬馬樣貌殺曬 雪菜只係識攻心計

有老正pc版here

放左係床頭鎮宅

冬馬同雪菜邊個好聽啲?

有PC,PS3,Vita同動畫bd老正的here

小說版青文好似爛尾

小說版買左幾期電子版,覺得個作者寫得唔好

青文小說版出到第三集就冇再出

咁唱歌 雪菜係冇得輸既 雖然係雞

日文版睇完 青文會棄係正確既

即使雪菜無告白, 到最後都係唔會三個人不分離, 佢地最後都係會痴線

根本成套野得雪菜變到有啲病態

最胃痛一定係武也同春閪係公園講再見果度

咀落去就神作

夢想

咁春希同雪菜一齊，係基於愛情定係同情？

選擇冬馬,代價就係一齊成為浮燥--捨棄至今建立嘅一切同關係,包括武也呢個當佢真兄弟但春希只當佢腐緣嘅真男人.而冬馬TE嘅春希願意付出

春希對冬馬係一百分愛情
對雪菜係99.9

罪惡感太重
如果有冬馬種我為得到你唔理其他人仆街死嘅純愛覺悟就唔會咁

樓主玩完雪菜TE未，講緊coda果個，你玩完呢個end應該好開心
其實遊戲版都可以係咁嘈揀冬馬定雪菜，呢隻game都幾勁
明明有晒唔同ending比鍾意雪菜同冬馬既人，大家都可以快快樂樂玩自己鍾意既end
你地諗下草莓100%，偽戀，呢類漫畫既讀者，個ending定左就係定左，完全冇仇報
WA2既玩家其實好幸福

冬馬te其實唔太幸福

雪菜就係明自己只可以為春希豁出99.9%既自己
永遠都唔會夠和紗既100%玩
所以最後先去彈Powder Snow

有後續嫁，算係咁啦，無論得一想二啦

因為雪菜仲係正常人，個人真係頂唔到和紗個種性格

雪菜TE一樣係糖衣毒藥
兩個True End 都有唔圓滿既地方

唔同ＥＮＤＩＮＧ嘅春希
因為唔同選擇而入唔同路線
換言之三條線嘅春希都係唔同嘅人
根本就唔可以一概而論

只有小學雞會話邊個邊個真愛幾多％

聽完上次個新frama我表示好幸福 ，最後個下笑甜到

和紗本身個種「一係一 一係零」既性格
加上作為天才 將身邊既人都卷入漩渦既特質
配合埋對春希既專一
先係呢個角色既魅力

建議睇果青 治癒好多

角色單純
咪多人鍾意

劇情上浮氣線係屈機

冬馬黨但係te,ne都唔敢跑 唔想跑

其實WA2正式玩法一定係
最後先玩你冇咁鍾意嘅人個TE

果青有睇呀 動畫同小說都有 我都勁中意

巴打係雪乃派定結衣派
利申一色派

睇完果青動畫，第二季最尾幾話唔係好知佢地內心發生緊咩事

聽人講第二季好似cut咗好多野

我彩加派 講笑，我覺得大老師中意就得 啲女角我都中意

唔掂，我岩岩試其他線 一開頭春希唔打返電話過去雪菜到已經頂唔順 玩唔落去

買驚自己玩
玩galgame其中一個樂趣就係未到最後都唔知自己入左咩end

睇完動畫都唔知up乜 爛尾都有咁多傻仔睇

喱張配Kokono ha itsumo anaya no sobani首bgm最屈

胃痛到痴線，真係喊撚左出黎

喱張配Kokono ha itsumo anata no sobani首bgm最屈

胃痛到痴線，真係喊撚左出黎

通常就會入左咩柒end都冇既end

第一次玩時冇睇攻略入左浮氣線
心痛到喊撚死人

第一次玩果陣玩到雪菜TE,
之後見個個都話其他線虐雪菜 仲未敢試
唔想睇雪菜再痴線落去

Cc正常唔睇攻略要玩雪菜線多數都係比人捉去旅行end

依句真

浮氣線冬馬又痛 雪菜又痛 自己又辛苦
Oh my god

有AS算係咁

早排淘寶買左，公仔好正

優しい嘘

以後一聽到Answer即刻諗起小春喺窗外面見到雪菜喊果幕

小春線既雪菜真係痴撚線嫁

不要再說了，淨係ff個畫面已經反反地胃 我係唔係唔適合玩呢種game

個幕個對比真係好經典
笑住望春希走
喊住睇小春走

算吧啦,
小說 = 半浮氣線,
漫畫 = 冬馬true end,
小說特典 = 雪菜True end(幻想)
全部都有丸戶監修
game以外都無一條ending係真正想雪菜做女主...

啱啦啱啦，雪菜係雞呀嘛

呢兩幕既對比真係畢生難忘

雪菜比狗屌

咁多位鬧雪菜既巴打唔好咁啦
雪菜都係鍾情男豬姐

玩番序先啦，再睇番忠犬小說

好波

玩cc 雪菜end果陣真心喊左出黎, 其實玩到一半果陣代入感幾強下,

一隻係雞一隻係狗~

係窗邊望出去個下 同ic個陣對比番 隔離終於有人
真係

不過WA2 BD銷量真係得淡笑
得果3000隻左右
RUB

姐係無乜可能出CC同之後既劇情? 之前有個Ytber話不起眼二期後有機會出
我都只係因為動畫先去玩番原作...
不過做動畫既話CC應該只可以行雪菜線

Game咁多內心獨白，動畫邊做到

冇啦，CC 同 coda 就係有唔同路線先精彩
做單線就唔好睇啦

WA2動畫帶動到game 既銷量
Leaf 最後應該賺唔少

剩係得CC冬馬黨睇咩?
有CODA想行邊個end?
仲要本身得果3000營業額
是但動畫化部輕小都賺多過佢啦

玩過game表示動畫少左好多野

Agger 就算係同一個scene 動畫都係比game差
動畫做得最好得game到冇只係得小說有果集

同埋有千晶大魔王伏筆，千晶線d伏筆多到

其實 wa2全部野加埋係賺唔少
c91本野有講過
我覺得真係有機會出cc

買買買

咁之前呢埋歌邊隻碟黎

都係睇丸戶肯唔肯寫啫
WA2動畫劇本咪又係佢自己寫番

其實都冇咩野要寫，個劇本冇咩要改啦

動畫有d位唔差既
一上天台果下

新錄架嘛 之前c91賣過一次
利申：有

c91買左

等佢出d/l版再買

依家買會無袋

準備itune買多次

做咩買對手既歌

幾好聽呀
雖然無我唱得咁好

米澤円始終唱得好聽好多

生天目發唔返冬巴把聲

日日丁雪菜隻ost

雪菜首White Album真係好好聽

White alblum得鍾意聽由琦個首，2人合唱既powder snow 同 戀色空

仆街唔好講呀 胃痛呀

話雪菜係雞個啲一定係心靈空虛
未拍過拖嘅小朋友

利申冬馬黨

動畫冬馬出場個到比game做得好

低質引戰

我自己玩都唔會咁諗
上面仲有啲人話一到虐菜一到笑
真心小朋友

世界大戰

唔鐘意平野但佢真係唱得好聽D

我睇完第一集果個位就認定呢套係神作

呢個真

第一次睇個陣 佢第一幕live緊既時候
我就已經覺得係神作

一開始三人合奏同冬馬出場帶我入坑

睇第一條睇到好激動

見到條死毒撚學人講拍拖就想嘔

第一套買既bd
第一隻買既驚
出埋第二期呀屌你

橙 唔敢QUOTE

出第二期既話 就會係雪菜既天下

唔敢追post 唔該幫幫手

唔係咁呀

都無得去音樂會 無得鬥

果個選項真係整出黎明玩你
丸戶嘅惡意

想像唔到高登/連登會係雪菜黨既天下 一直都係冬馬黨大晒

世界大戰個陣將兩個名調轉

Why not both

你走啦 我唔想搞大佢

係囉 唔想搞出人命

你個名好危險

姐台班癡線佬未嚟姐

突然又好想玩返
coda差條傳說中嘅雪菜ne未爆

呢個end垃圾到

g持雪菜

?

？

終於下起來了
在我們共同發誓要永遠三個人在一起的那天也是
在三個人中有兩人偷跑的那天也是。
然後，在今天...
那兩人中，有一個人離去，
只剩下另一人和一開始餘下的那人的日子裡也是。
每個分歧點出現在我們面前的時候，雪，就像是要痛苦與悲傷全部掩埋一般
開始飄落，堆積起來。
在這失去了最重要的存在的日子裡，那片純白，果然再次出現在了我的面前。
雪，將一切埋藏了起來。
痛苦的事情，悲傷的事情。還有那無法正視的事實。
我們只是，被孤零零地拋棄在了，眼前那美麗而又廣闊的純白世界裡。
......
然而，雪畢竟只是雪。
一旦雪融化了，那被埋藏起來的事實，那被忘了的回憶，又會重現在白日之下。
就如同那黑黑骯髒，被踩得不堪入目的的泥泥一般。

再加埋

你哋班人形蜈蚣

殺到黎啦 樓主快d走呀
定係我要快d走

molamola

雪菜黨報到

歡迎光臨

我呢幾日睇coda雪菜線
春希可唔可以要哂兩個

［肺腑之言] 淺談近日流行睇GAMEPLAY當玩左WA2之風氣

回頭是岸呀樓主

特登開post插樓主
雪菜黨好惡

忠言逆耳呀

非主流黨派唔大聲d無人理架

篇文都唔關黨派糾紛事

睇左你個post
認同你講法，但我已經返唔到轉頭
不過我覺得全隻game係得coda先至算係有得掙扎有得揀下。因為cc啲選擇太明顯⋯姐係如果你中意雪菜，咁一定想打比佢，如果你中意千晶咁一定留佢係到，真心諗都唔洗諗⋯
相反coda就真係你簡果個選擇未必到你心目中既結局。
可惜係我未比巴打屌醒之前，已經睇左好多了

未必架清
cc都有好多值得思考既地方

浪子回頭呀

例如呢？姐係我睇完動畫想知道之後既劇情⋯但我真係對其他女角冇咩興趣，而佢啲選擇真係唔會令我猶豫，而且唔似得coda咁會非預期咁發展落去。
Btw 等我換左部電腦，我會由頭玩過。

唔比例子啦 唔想劇透

上面條友是咪扮達哥個條友？

同埋係其他女角既線都好 都可以睇雪菜架

不過coda係糾結好多就真既

你幾時產生左closing 其他線主角唔係雪菜既錯覺？

Closing主題係虐雪菜

我哋冬馬黨一到玩一到笑
好開心

唔係為左cg同全通真係忍心唔落打其他線